迷雲反哥又贏 哥狗輸1:3兩個紅牌 雲加大勝5:1

雲加一如以往咁好波
哥狗 最大球壇笑話

麻友都仲係雞

Ching積下d口德啦

G

可唔可以唔好咁講野

找數未？

Ching 好波

你係雞

麻友係雞係公廁

Ching弱智？